依家美股面對既係長達六個月返唔到家鄉

你地班新手牛市入場大漲小回就話shsh
依家熊市來了，繼續唔止就等住鎖起啲錢幾個月一年

講緊美股
Not 港股，港股to36000

真係完全覺得係熊市
比起之前難玩好撚多

熊市

差唔多 我舊年11月開始做淡比人夾到而家成三月

港股ADR跌緊5百

之前鳩買都可以贏錢

升到高位， 回少少就熊市
下星期又牛過

本多終勝

指數跌20%先叫熊市

跌返3個月 打和

聽日港女唔知點

最多5日, 之後全升..........我話既.

好多股去返12月個位
蝕手續費再蝕埋短炒

無限qe 你話點會跌

一陣恆指又千跌

有邊際遞減效應

回小小就要生要死，屌你老味做定期啦

收皮啦
Correction Recession 都未識分

cap低你

港股?
你問過波叔未

睇埋呢句就覺得你戇鳩鳩

越跌越要買

想震走我？

無咁容易

當個個都覺得無限QE唔會股災，股災就發生

大漲小回好快返3萬點

一日跌20%叫股災

科技股回落傳統股接力

股神你黎分析下

隻pll睇咗成個月終於vcp突破，升10%變倒跌，真係做乜鳩

Hello,cap成點

輸成點

想問下你分成點

過左五日啦喎

好牛喎個市

好大機會係熊市

鞭撚到你班傻閪上太空

Sh緊？

再股災落去，美國就等做中國契弟（雖然依家已經係）

每年3月就熊市

溝貨撈底 正股驚閪
價投SH 如日中天

越跌越要買

Binc

Same
不過開始唔夠子彈

算啦樓主 係連登唱淡會比人屌

六個月後binc

下 我預左兩三年先番家鄉

再睇埋下星期, 升緊中啦都.

del左app了 2年後先睇返

你話既 冇晒可信性